====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Par exemple , dans la plaine alluviale , le parcours profite des canaux , des berges de la rivière , des monuments hydrauliques , en conservant au moins en partie le réseau gravitaire d ' irrigation pour ne pas perdre la végétation qui y est associée et , enfin , en participant à la restructuration des zones industrielles , presque toutes situées dans des zones à risque hydraulique .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

